撐牙如既post就幾千正評，踩鳩佢既就負評多過正評

製造假民意 君如團隊又課金比連狗 fatfat 回家了

( Show Blocked User - Ter_stegen )